呢個白衫警咁同受恐襲市民講野都得？！

33分開始
差佬居然唔提供一個安全途徑協助受驚市民返屋企
叫你自己搭的士囉佢做警察點答你呀
咁你收咁高人工做乜撚
睇完真係好嬲

立場姐姐真係好勇敢

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

push, 唔好比達狗post洗板

Thanks

lm